一人一個對愛情睇淡曬嘅體會🚬

以前愛一個人愛10分，只會表現到愛佢5分
而家愛一個人愛5分，會表現到愛佢10分
越大越難動心 越難信人
好懷念以前個個因為一兩句我愛你就開心成日嘅自己

以前會將自己有嘅盡量比哂對方
對方要求得愈來愈多 去到一個位
你累喇 停止比佢 對方就覺得你唔愛佢
宜家 都唔敢再愛得大膽

以前喜歡一個人
現在喜歡一個人

你要先愛自己100分

係 以前會傾盡力愛人 而家乜都係自己行先

咁你咪醒。
愛並唔係講我哋願意傾盡力曦牲自己傷害自己而去愛同單方面付出，應該記翻最初同呢個人係咩嘅關係，同點互動

無論當初點開心
無論對方係咩人
熱情始終會冷卻

見過太多冷去與頭上綠草

「一見鍾情，明明是見色起意；日久生情，不過是權衡利弊；連白頭到老，都只是習慣使然。」

之前見到呢句 覺得凖到不能再凖

宜家就算鐘意人都唔敢show出嚟
怕會受傷

鐘意過幾個人，同佢地曖昧過，但去到開始前過一刻，都會發生事，而無疾而終。所以，現在嘅我好無力，諗住休息翻三五七年，專心一致，放時間係自己家人朋友身上。

像我沒來過 沒去過

最值得愛嘅係屋企人 你付出喺佢地身上 佢地至少唔會令你受傷

原來結婚果個真係唔會係最愛

十四歲升中三你啱啱初戀初戀幾好玩
好玩到每晚半夜三更傾電話傾到電話都無電
但係依然會掛念依然想見多你幾面
拍拖第一日就諗點樣去紀念一週年
拍拖第一個月就諗結婚要點 擺酒要點
兩個人坐喺餐廳一齊plan吓對仔女叫乜野名
直到三個月後 你第一次分手

十年後你拖過好多隻手
分過好多次手有d乜野唔妥
另轉頭跟過另一個走
無論有無另一半你都會flirt下人地
你唔鍾意佢地只係鍾意多d人鍾意你
唔可以俾自己有感情真空期
一個去一個嚟 拍得耐又會枯燥乏味
搵個新嘅曖昧 舊嘅講句再會
但係好快呢個next 又變下一個ex

既然我愛的注定愛不到
倒不如找個愛我的人

愛情會被現實消耗

一個人不會受傷和被騙
但一個人要捱得住孤獨

最奮不顧身

成班臭西連絲係度懶係看透愛情咁

愛到成個世界得番佢 分手後個人係空左 個心好似穿左個lon 從此決定愛自己多啲 甚至覺得愛情已經唔係必需 反正一齊到最後可能都會分手

唔好勉強 唔好為對方搵藉口

連你都唔識愛自己 無人會愛你

得不到的永遠是最好

其實全部都係男人